點解會有煎蛋但冇炒蛋

今日去大家樂食早餐，跟住我想叫炒蛋，但係個啊姨話得返煎蛋冇炒蛋，我當時就咁聽咗佢講要煎蛋
事後諗返先發覺點解佢有蛋都整唔到炒蛋，但煎蛋就整到

佢地懶得打蛋囉

因為落雨

因為天陰驚落雨

炒蛋可以要加奶or 忌廉去炒

可能冇曬奶？

煎蛋好食好撚多 收集100負皮

炒蛋賣晒
剩返煎蛋
你真係當佢即叫即整

一早整撚定哂係度

煎蛋可以一次過煎十隻八隻or 更多，炒蛋唔知

利申：曾經係吐司工房做煎蛋位，日日早餐時段瘋狂煎蛋

你應該問個阿姨

全部蛋都係整定
你估鐵板燒咁即叫即炒咩
賣哂咪冇

因為輕薄的假象

係我就炒兩野隻煎蛋俾樓主食